陳倩揚同佢經理人有無做過愛？

睇Skye幾乎日日都同佢經理人一齊
Skye咁靚，日對夜對真係好難忍

Skye真係好靚

chansinyeung